[有SEED, 齊加速] 寵物小精靈 唔齊嘅粵語合集

無印 38.2GB
超世代 24.6GB
DP(鑽石珍珠) 49.3GB
黑歷史 24.1GB
=136.2GB
XYZ未搵到 好似係

合集由天上天下唯我毒磚巴打提供 多謝佢is ok

唔該大家DOWN完之後 繼續做SEED SHARE埋其他人 唔好做仆街仔呀
ps: 自動BLOCK迅雷/離線下載/果D咩p2p player 相關人士請自行上一頁

自己揀DOWN邊個版本啦
唔該大家開番上傳功能 開心SHARE

如果大家都仲見到有迅雷/離線下載/p2p player連入黎
請手動BAN左佢

block迅雷/p2p player方法

utorrent
係utorrent folder開一個叫ipfilter.dat既檔案
用notepad/txt editor開左個檔
開utorrent禁peer
係個LIST到untick個解析IP
再揀晒純數字/帶有Xunlei或Xfplayer etc既client
RIGHT CLICK>>>複製已選擇的主機
PASTE去ipfilter.dat
然後SAVE
再轉番去utorrent 係PEER LIST到
right click重新載入IPFilter

qBittorrent
已經預設有ban ip功能,係Peers widget right click 條友就BAN到了
或者用下面POST果個修改版 等佢自動ban

block離線下載

qBittorrent
Tool>Options>Connection>Enable IP Filtering>放番個dat檔路徑落去>Apply

其他client 請自行搵方法block晒下面堆/24

58.220.12.0/24
61.147.89.0/24
182.118.17.0/24
123.162.190.0/24
106.46.132.0/24
61.158.132.0/24
14.215.1.0/24
117.67.43.0/24

離線下載通常好似圖中果堆transmission咁用開Port 65xxx

如果仲有既話，自己手動block埋佢
我見到既話都會盡快更新番上面個blacklist

一陣返屋企先down

初代無印應該係VCD
好似係

就係咁啦喵

唔該晒

返公司seed 吓先

幫手推下先

between 放咗呢個post嘅link上動畫post幫推

thx

[2001:0:9d38:90d7:288c:352d:c2a2:4f57]:51413
61.93.176.168:51413

transmission離線下載?
係咁chur我upload speed，但得個幾十KB/S download speed

應該真係人黎 hkbn家用ip
加上強國應該冇係香港SETUP D離線下載server

但好神奇係兩個process完全一樣

e......咁我諗到D野
個ipv6係M$舊野黎

姐係條友有2個connection連左入你到姐 冇野既
我之前成日都會咁

down完，做緊seed

但upload speed好慢

我呢邊都係得6個down緊
有兩個扯緊10MB/s 你話慢果D 應該去晒我呢邊down掛

其實都好少人down 放左成日先680GB..............
計錯數 睇個post咁多人等緊
以為會一日1TB咁上下

可能係我隻HDD廢
垃圾WD Green

遲下換撚走佢

BT極都唔死既WD Blue

5年啦，隻WD仲未肯死

亞視 好似

用緊rpi機仔download緊，平均都有 5MB/s

想死果時就唔死 唔想死果時就死

Toshiba 瘋狂BT都未死

咁講啦
分幾part既
VCD > 亞視 > tvb
首主題曲都一樣 根本就係亞視搶左1季來做

DP

lm

第一次做seed有35MB/S，好感動

原來去晒你到.......

seed完一個之後就收皮
變返2MB

我都係

終於搵到初版
請問上載欄有數字跳下跳下代表做緊種？
下載完想回饋下

佢寫住seeding/淨係得upload 就係做緊種

推

有冇XYZ?

搵唔到

GO GO GO

呢幾日搵到
但無XY

XY消失晒

搵到有seed
mkv檔，但要係百度down

btw比link me
我用idm down

百度都有ac呀 照比先

番去down

down緊google drive果57.4GB
整合完再單獨開多粒SEED放出黎

正阿

棄置左N年既project

冇心搞係咁架啦

而家係咪齊哂?
尋晚無返屋企開電腦

係

唔計永世唔會有粵配嘅日月嘅話

終於集齊一套 好撚滾動

XYZ係咪冇人down?

係.........

有無人揾埋劇場版返來

得日版

Lm

pish

自己一個推咁多頁好慘

down齊了，唔該巴打

又冇人down lu

seed完85GB之後冇人down

下個實況Post我幫手轉貼多次呢個post 嘅Link
(而家個Post終於仲差2頁就1001 )

樓主見字火速覆我

留名一身蟻

jm9 ar

husky

重新砌過算啦

window用唔用得翻舊果隻
我有碟

for sure
唔得咪搵M$幫你搞

window7黎

係, 驗證唔到就搵M$幫你搞

幫推

又慳翻筆唔洗買window

Husky，你個網壞左啊

你個網壞左啊

XYZ

咩網

down粒seed個網

係喎
個domain今日過期
等我諗下新domain叫咩先

ilovetakimotohifumi

用住magnet先

link都唔識貼

屌柒左fail

url唔support magnet呀

辣殺

唔好推

點解download左落黎淨係睇到OP,去到分幾鐘之後開始會睇唔到
要用咩player睇

冇事喎
你用咩player睇

正常用VLC，windows內置player都播到架喎

我估睇唔到無印同超世代堆rmvb

rmvb要用VLC播

已經用左VLC, 睇到一分鐘咁上下時間會跳到片尾唱歌,中間會load唔到

集集都係咁?

yes, right click入去睇個檔案大小同瑰磁碟中小唔同,有冇影響

冇 好正常
試下重裝vlc?

試下重新裝過d codec pack 好過
VLC 應該無咩問題可言

岩岩random揀左一集
用VLC播冇問題

vlc後面係用ffmpeg

重裝vlc,再dl過套野同用第二部電腦睇都唔得
重有咩方法可以試

試下第2個player

AWOO~~~

Support

會唔會有fairy tail 火影 同銀魂?

冇

期望有生之年見到︰
劇場版
劇場版短編
特別編
合集

推到有人見到
求fairy tail 火影 同銀魂

幾經辛苦終於down完2百幾GB野 好感動

今日upload speed勁慢

直情冇人down

唯有喺度鳩叫下幫手推post

我dl緊呀，但好慢，慢慢dl

求fairy tail 火影 同銀魂

Husky巴俾人逐個回應洗負皮

是但啦 小學雞野咪由得佢 又唔癢又唔痛

(fairy tail) U2有個9xxGB好大吓!

只有英文，日文

求fairy tail 火影 粵語

用synology個download station得唔得

for sure

ktktt好似有，不過唔知齊唔齊

日語中字2d gate有，不過收左皮

1tb都冇 up上百度網盤share咪得 乜仲bt咁落後😂

唔知會唔會有埋劇場版同短篇呢

劇場版 -> 搵緊，可能有，但1000%唔會齊
短篇 -> 應該冇人放出黎

有冇巴打識點樣down ktktt啲片

好奇一問，你們喜歡動漫，有無玩過PT？

ktktt堆片壓到痴線架喎，down落黎同睇格仔冇分別

好過冇啦

自己研究下，down到ktktt啲片

感謝巴打

原來呢舊野又重新上番架

屌都唔知係咪壞底板lan port
1000mb寬頻得返100mb

壞port點會仲用到呢?
用緊D差既cat5e線咋

全部cat6線黎，check過lan線冇事
一係個lan模組，一係底板lan問題

有冇試過強制用1000M speed

set完都仲係100mb

線都換過

rip
準備買新lan卡啦(笑

我換U換RAM換底板
用住100mb先

rich

大佬，我仲用緊6年前嘅i5 2400咋

用緊人地比既cpu

屌你老味windows
部機直插完PCCW modem又冇野

say a joke
windows

仆街windows
部機又可以玩多幾年

i5不了

那有錢

poor guy here

seed埋聽日 ho chi is

我連換個好d嘅HDD都冇錢
仲忍受緊得25MB/S嘅WD

橙得過overload一陣會drop到得番幾MB speed既hdd

功德無量

Core

冇咩人down

原post反應幾多 但實際冇咩人down

已down齊，等緊有冇得down埋劇場版